熱戀期最長可以維持幾耐？

過咗應該點維繫

你系豬

分手啦

有無諗過佢真係覺得你肥到豬咁

交俾我黎維繫

一晚

一年？

3個月

有人可以好長，有人可以好短，問白痴問題，曬氣啦

中出之前

個個都唔同架喎
樓主你咁問你而家個熱戀期過左？
有咩顯示到你既熱戀期過左呀？

一世

有無人分享下應該點維持
利申：唔識

我哭𠹌咗成晚

借個膊頭俾你